\documentclass[a4paper, 12pt]{article}

\usepackage{microtype}

\title{\Huge Interview Questions for HCI exam}
\author{Martina Doku, Giuseppina Iannotti, Dennis Locatelli,\\Elena Muià, Dario Loi, Davide Marincione}

\pagenumbering{gobble}

\begin{document}
    \maketitle
    \begin{enumerate}
        \item Hai usato i mezzi pubblici nelle ultime settimane? Se si, quali?
        \item Quali criteri consideri quando scegli un mezzo di trasporto pubblico?
        \item Ti vengono in mente alcuni aspetti frustranti dell'utilizzo dei trasporti pubblici? 
        \item Usi app sulla mobilità (per esempio, Google Maps) quando ti sposti? Se si, quali funzionalità usi?
        \item Quanto ti fidi delle informazioni fornite dalla tua app di mobilità di fiducia?
        \item Ti preoccupa fornire autorizazzioni alle applicazioni? ci sono particolari autorizzazioni che sei più 
            propenso a condividere?
        \item Sei preoccupato che i tuoi dati relativi alla tua posizione vengano condivisi a terzi da parte di 
            alcune applicazioni?
        \item Ti fideresti di più delle informazioni sulla mobilità se fossero crowd-sourced? parteciperesti a un
            programma del genere?
        \item Se esistesse un \emph{honor system}, che premia sulla base dei tuoi contributi alla community, saresti più incentivato 
            a partecipare?
        \item In un'applicazione gestita da una community online, quanto sei interessato a personalizzare il tuo profilo e 
            mostrarlo agli altri?
    \end{enumerate}
\end{document}
